請問交320可否用信用卡1蚊大法

想用信用卡一蚊一蚊咁交，等政府收唔到/唔足錢

我試過hsbc/hang seng/dbs/渣打嘅credit card都唔得。 連$321都cannot be procced，定額罰款應該全部定死晒

I am asking anyone know the loophole?